人民力量又咩事？係咁屌蕭生？？

無眼睇 慢必又唔理

咁樣屌法到選舉損失既只會係人力

蕭生都冇派人選

定太睇少蕭生d聽眾數量

場運動一耐 選舉近自然又嘈交

慢必之前比人整親本來都同情佢

佢又唔理d黨員

想點呀

屌D咩

頭13分鐘屌票屌埋蕭生聽眾

人力輸得啦

人力 = 私怨撚+屌票撚

Btw, 其實人力大腦一向都仲係 141 主席.. 咁多年都無變過

不過閣下真係唔使擔心.. 今日O既人力已經無乜 fans.. 儘管佢地好多時講野唔係無道理.. 不過萬能插蘇(乜閪都屌)太趕客

慢必算好d估唔到佢都唔理黨事